頭先企係sogo門口大約20分鐘，一直睇住民間電台寫信比手足街站，其實都有好多人同一家大細行過去寫信簽名

而且係係有狗睇住情況下

根本好多人未忘記

推

現場好多便衣狗

係

最小6個
金百利前面個路牌已經2個